香港著名打機YouTuber喺Fb怒屌政府同黑警！！

唔係迖哥呀！唔撚使睇啦

推

利申：當年喺見證佢由借高登彈起，再過橋抽板，之後笑鳩佢得小學雞睇，宜家雖然都係唔會睇佢啲打機片，但敢言敢行動嘅youtuber仲剩有幾多個呀

respect Jason哥

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

做得好！可以教育佢一班小學雞fans!
达哥口講導人向善結果大是大非成為凹水狗

有冇心理學家分析下點解達哥會揀呢張相

即係話你班暴徒咪撚再搞事
搞亂香港
仆街啦賤種林狗

講真，做到佢今時今日咁嘅知名度一定有唔少嘅公司同佢有合作，廣告費亦都係佢生活收入來源，你都知香港啲公司有幾多係中資㗎啦，要放棄金錢企喺真理一邊係唔容易㗎

香港第一YouTuber

估唔到頭盔都唔帶，直線抽擊
支持真理唔為錢低頭（雖然佢好似本身有錢）
respect

達狗

反觀某香港打機紅人仲宣傳緊舞台劇

學大丁哥哥剪光頭了

完全改觀

即刻訂閱